<ator>Engenheiro de software com foco em automação e integração de assets para jogos</ator>

<objetivo>Buscar, baixar e integrar um pacote de assets do site Kenney.nl ao jogo Breakout em React/TypeScript.</objetivo>

<tarefas>
- Procurar no site https://kenney.nl/assets um pacote gratuito compatível com jogos estilo Breakout, como “Breakout Rework” ou “Platformer Art Deluxe”.
- Realizar o download automaticamente do arquivo `.zip` contendo os assets.
- Criar um script `scripts/install-assets.sh` que faça o download do pacote e extraia os arquivos relevantes para o diretório `public/assets/` do projeto.
- Adicionar ícones de blocos, paddle, bola e plano de fundo ao jogo.
- Modificar os componentes do jogo para usar essas imagens renderizadas no `canvas`.
</tarefas>

<sugestao>
1. Crie o script:

```bash
#!/bin/bash
# scripts/install-assets.sh

ASSET_URL="https://kenney.nl/assets/puzzle-pack"
ASSET_ZIP="puzzle-pack.zip"
ASSET_DIR="public/assets"

mkdir -p "$ASSET_DIR"
curl -L -o "$ASSET_ZIP" "https://kenney.nl/assets/download/puzzle-pack.zip"
unzip -o "$ASSET_ZIP" -d "$ASSET_DIR"
rm "$ASSET_ZIP"
```

2. Atualize `public/sw.js` para incluir imagens no cache:

```js
// public/sw.js (trecho)
cache.addAll([
  ...
  '/assets/tile_blue.png',
  '/assets/paddle.png',
  '/assets/ballGrey.png'
]);
```

3. Modifique o `Ball.ts` e `Paddle.ts` para usar `Image()`:

```ts
// src/logic/Ball.ts
const img = new Image();
img.src = "/assets/ballGrey.png";
ctx.drawImage(img, this.x - 8, this.y - 8, 16, 16);
```

```ts
// src/logic/Paddle.ts
const img = new Image();
img.src = "/assets/paddle.png";
ctx.drawImage(img, this.x, 300, this.width, this.height);
```

</sugestao>

<antes>Jogo com renderização básica no canvas (retângulos e círculos).</antes>

<depois>Jogo com renderização gráfica com imagens externas (blocos, paddle, bola), carregadas do pacote do Kenney.nl, com fallback offline e cache garantido no `sw.js`.</depois>

<workflow>
- Criar script bash com URL de asset e download automatizado.
- Atualizar lógica do jogo para carregar imagens via `Image()` e `ctx.drawImage`.
- Incluir imagens no cache do service worker.
</workflow>

<regras>
- Os arquivos de imagem devem estar em `public/assets/` com nomes descritivos.
- Todos os assets devem ser pré-carregados no service worker.
- Nenhuma dependência externa deve ser usada para renderizar os assets.
- O código deve funcionar offline após a primeira execução, incluindo as imagens.
- O script deve ser idempotente (pode ser executado mais de uma vez sem erro).
- Todo arquivo gerado deve conter no topo o caminho comentado corretamente.
</regras>